大家會唔會俾$3蘋果？

睇開蘋果同香港01,佢哋報導手法真係好唔同，有D新聞蘋果冇，大家仲會用咩apps 睇新聞八卦？

全家俾左

我哋一個人俾錢，全家人分享

想比但太麻煩

全家俾曬

課左

俾啦，仲問

比咗

我都俾左

年中買旗都唔只三蚊

老豆睇開蘋果 俾咗

3蚊都要諗?

梗係課啦，$3 咁多野睇